黑客破解陳彥霖CCTV

PUSH

唔好忘記陳彥霖小妹妹

推
未得閒睇

推

推！五可以彺死！

Push

垃圾

標題黨
Blocked

唔撚使睇
將分析post炒埋一碟
佢立場係cctv係真
而cctv入面女仔係霖霖
並且將單嘢同反送中切割
話咁會影響判斷

而更重要係
佢埋尾屌緊我哋
用"民主" "民族"做藉口
大肆破壞市容
(我哋邊柒度有講"民族"呢樣嘢
(裝修同噴字 都唔關"民族"事)

唔可以俾陳彥霖事件不了了之

[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假